我要初戀呀

我要初戀呀

同我一齊

我比fd 話我高要求

有咩要求

瘦過我, 鐘意我, 多野講, 讀緊/讀完大學
好似越數越多, 唔想數了

我又要

廿幾歲了
毒撚到朋友陪行雞竇都驚

做乜要行雞竇

去旅行班朋友話想見識下, 我望都唔敢望啲雞

怕醜仔 正

我想要返初戀

我都想要呀
利申: 真毒 冇咩女仔fd

呢個都得

樣衰已經輸左
連鐘意嘅女仔都唔敢同佢講野, 有咩正

冇人想要我